現役黎講邊個先係第一pg?curry,cp3,irving,Westbrook.

Irving>cp3=curry>Westbrook

Harden

On9

Paul George

westbrook排最尾就知好打極有限

個人能力除cp其他都各有所長
但佢地各自帶一隊垃圾就一定cp最撚掂

Curry for sure

Cp3 for sure

Curry>Westbrook>>>>>>cp3>>>irving

Cp3 j wall curry Westbrook

個個都入過finals wor
點睇？

巔峰dwill>>>cp3

curry>westbrook>cp3>irving

自己帶波 Irving playoff連車尾燈都見唔到

Curry>westbrook>irving>cp3

帶到3年兩個狀元

Westbook=curry>cp3>irving

l今季黎講 westbrook=harden>all